麵咪媽唔係度，等我試吓燈

買咗7500，今日睇跌

貼倉

做燈唔洗貼倉 咁易就取代燈神地位？

靜啲啦

冇圖我話我買咗10億7500都得啦

我重牛左，多謝先